班狗亂咁黎單純係無狗繩

班狗亂咁黎單純係無狗繩 做乜都無代價
無人控制到佢地 所以先會咁
驚清算乜乜77個D 諗太多
落到場瘋狗症發作 邊個諗咁多

狗繩就係佢地屋企人

上帝要你滅亡 必先叫你瘋狂

有冇諗過其實上面班人
可能已經控制唔到前線啲黑警
日日四點鐘其實都係嘗試自圓其說
成個警隊知道自己點都會被清算
結果放肆咁放大自己既權力先

【重要】解決和理非走得快過勇武嘅方法 全民哨兵

因為權力過大

日日員佐級出黎講野指點江山 以下犯上
就知道前線狗係惡過上頭
無人控制到班狗